D人賣車成日話直版即係點解

冇大撞過 或者未撞過嘅車

留明等睇d一出世就識睇車既人屌你伸手
利申：唔識

舊登寫直版即係無撞過

未撞過或小撞未傷到陣

直版任驗

架車so far 仲係直

無大撞水浸

冷氣凍，引擎精神，女車主，長泊室內，新車已到無位擺。

有冇曲版？

見到女車主即刻唔駛睇，一定有嚴重內傷

女車主 低咪 直版 無大撞無水浸 無煙 直版 可上架 如有撞浸雙賠上架費 新車已到急走 還價即成

P.S.如果牌簿係1/2字，就話係公司轉私人/家人轉讓

見車必合 心機車

一般都係指無大撞，無撞過囉
但其實無定義，撞到oh埋龍門架，都可以話直板，鳩噏的

想知精神有幾精神多啲

直板無撞浸，咪數少，女士揸開，長泊停車場
睇親車都見到堆類似

直板任驗:

即係大撞完整返之後, 有d 問題攪唔掂要下手埋單.

女車主=撞過黎，平時唔做保養，壞左先拎去整

女士揸開係負面野

車架冇撞到入陣，簡單講你當佢冇大炒過

真係奇撚怪怪 懶係術語咁

價錢反映質素

新手咪覺得女士揸會斯文啲
機器會精神啲